兩張圖看出香港和台灣的差距

香港
台灣

樓主分化撚

第2張廣州架喎

好似係